有冇人鍾意聞辣但唔鍾意食辣

好鍾意聞住浸辣味然後食清湯
朋友都勁鍾意食辣
我次次都大大力索兩啖浸辣味
然後自己食清湯
有冇人都係咁？

無
係得你咁怪

我中意聞臭西但唔中意👅臭西

大佬你唔好咁痴線啦.jpg

清渣架